可能係世界上最大膽簡潔既gym名

今日去左睇POP ?

梗係啦
見到個gym名 笑到我

磨牙

喺街笑到成個智障咁

我想知道衛奕信係咪真係講過

Between 有人估到邊到映
現金 $100

絕不走數

限今晚午夜十二時前

警察學院囉
我記得仲有個叫上體育添
得你一個去過見人passing out咩

邊度黎

我講
機會係留比有機會既人
果句

快估

笑左

今晚六點無人估中 加碼

sad but true

你個名好熟

我都有印象

下體唔洗練呀

係廁所影

中 不過地點？

啲藝術中心之類？

錯 食肆

收窄
香港島

你屋企

麥當勞

錯

又收窄
中環 上環 灣仔

灣仔既火鍋店?

上環酒樓

灣仔軍器廠街一號警察總部

雅膳

仆街

diu

仲以為力威

好皮留俾有機會嘅人

全部錯

又收窄
中環

加油呀

加碼

估中$500 hkd

中環 廁所

Ginger Whiskey Bar廁所

果然係機會只留俾有機會嘅人

太平館

Peter繼續比料
德輔道中雙數號碼

$500

渣打銀行

駁唔到

威仕頓？

改做龍麵館

中! 龍麵館個殘廁
巴打 snapchat個bank account 黎
$500

至理名言

sent

多謝巴打

自問自答？

ching我認得你 之前巨商送廠個人

已覆
咩bank呀

好不安呀
究竟衛奕信有無講過

間食店新開 好似係

我玩過巨商
不過好似無送廠喎

自問自答
我切柒煲湯派街坊

天琦巴打等間做證

恭喜天琦巴打

然後收膠啦屌
比錯aka no要我行兩次

一打唔洗找

記得爸打自己開公司，相信唔會走數

巴打繼續
唔好比佢停

無咁多貨呀

Lihk 找數新風氣

話說我行街就最鍾意攞傳單

返5p啦 dllm

一鍵留名

笑撚左

返5p啦 dllm
點解咁撚多mk marketing
好不安呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

笑到碌地

唔知邊個鄉下

你要買先好去睇呀

5p 仔真係好惡

又玩猜地點
$200

Hints: 香港島

無人知？
又收窄

Cwb quarrybay tinhau

老規矩

收窄
Tinhau, quarrybar

$300 hkd

收窄
Quarry bay

無人玩

完全唔明點解無人玩

估又唔使錢

有無d九龍嫁

有

下次

好少去鰂魚涌

糖廠街

海灣街

快d估啦

tinhau 油街12號

Between 我收窄左quarry bay

無香港島巴打？

有無多啲提示

太古坊？

糖廠徒
海灣街

好明顯

The newsroom ?

有冇d新界架
去離島都多過去港島

光復糖廠 花蓮縣光復鄉大進村糖廠街19號
啄木鳥的家

咁撚遠，搵啲有牛既地方得唔得

Wrong

差唔多
開名

下次

一打唔使找

巴打咩鄉下？

Me & mrs fox?

中 90%
恭喜恭喜

Mr & Mrs Fox

麻煩snapchat 個account 過數

iPhone 好易打錯字

邊到黎

利申，住港島

仲有冇

Mr and mrs fox

自己google

有

聽日

數已找

繼續玩
$100

Hints: 港鐵站

多謝巴打 推

得閒做下善事呀巴打

psish

天琦巴
馬仔有無斬獲

聽日希望

香港站

何文田

利申 求其google既

係咪答錯可以再估

巴打應該中
google香港站又係上至下total五塊板

我都覺得似係

留名

仲有冇呀巴打 好缺錢

收到

黃埔

何文田站

唔知係咪B出口

hung hom

No

你好似明燈黎

九龍塘？

可以估幾多次

咪玩啦 我都係跟下連燈仔買咋

岩岩down 左racing touch 學下野

有冇得再估

坑口

連登仔高汁

錯

今次要估得準個站同詳細位置

唔通係青衣

我就黎估哂咁多個站

近b出口

西鐵線？

中左

不過要詳細位置

柯士甸？

係b出口恒生atm 附近

屌 總之係nearby exit b

屌 又中

比d機會其他巴打好嘛

好勁

又係你叫我推post 咁咪玩埋一份

繼續出啦樓主

support

bookmarked

屌遲左

準備開game
大家準備好未

無人玩 我玩下十連先

1

98

有無新界嫁
利申元朗人

$50
難度 ⭐️

Hints: 唔撚洗啦下話

試下新limoji

屯門市廣場3樓囉

屯市3樓

慢咗

中

Snapchat個戶口來
最好 hs or hsbc

恭喜巴打

係

好似太易？

只差一點點

仲有無得玩

Thanks 巴打

幾時再有

一d挑戰性都冇

好
就出題難d

大家準備好未？

ready

多兩個人

fast

好刺激呀呀呀…

快點

$80

難度 ⭐️⭐️

中大

高山劇場

油麻地戲院

香港大會堂？😤🙅

中
恭喜巴打
SC個account 黎

荃灣大會堂？

今日係咁先？

高汁流明

sorry，巴打。
堅係搵唔到個頁。

no problem i trust you

笑出聲

Lm
無錢食飯

今晚可能再出 有無巴打繼續玩

日日咁樣估落去 好快就買到樓

我玩我玩我玩

大慈善家

黎名

等緊巴打再岀呀，岩岩好彩估中

我好窮，未離開過天水圍
俾條我估得中既黎丫

派左

再派

題目？

請出題

開始玩遊戲啦喂
照舊

三個ready即開始

差兩個

開波啦

就估間餐廳名

$100

咁少information 點估

岩呀

九龍區
茶餐廳

好玩
留名先

屌你呀 衛奕信敬題

樓主多錢得濟冇地方用？

鳩估
蘭香園？

好玩

恰毒l 唔出街 玩唔到

大家比d心機啦
要唔要hints

其實出街都唔係咁恐怖姐

金華冰室？

好似幾得意 lm

呢題太難 等下題

尻估華星冰室

應該中

錯

多d tips
西九龍區 茶餐廳 名稱四個字

老鳳

間餐廳無名氣
街坊飯堂

利來？

明記

生力？
錯埋唔玩

華南冰室

真味or 金運 錯埋就等tips..

上面全錯

九龍餐室

金鳯餐廳？

祥豐快餐？

太子餐廳

銀龍

中

止回合終結
巴打sc個account黎

天祥飯店？

加速 等錢洗

夠 150 正評 出多一題

Yo man

等錢洗lm

下題 太家想開咩區

沙田

我準備好啦

差16個

玩喎好！

-8

已正評 但好少出街

-5

開波

難度 ⭐️⭐️⭐️⭐️
$150題

每人限估三次

圓玄學院？

鳩估
萬佛寺 ?

Pop corn star cinema

上面答錯

景賢里？虎豹別墅？

大吉居亭？